有咩招式名型得過黯然銷魂掌？

唔好答我黯然銷魂飯

分屍爆袋殺
我佛你

尖尖碰碰拳

面目全非腳

降龍十八掌

獨孤九劍

萬佛朝中

還原靚靚拳

東洋三大絕招：
直直bird get --- 波get --- all you get

凌波微步

猛虎落地勢

六脈神劍

超級無敵我愛你
阿力cool

天山折梅手
八荒六合唯我獨尊功

小李老母飛刀

阿力箍

邪王煉獄斬

乾坤大挪移

半邊燒鵝脾

真係幾型
完全有聲

次次見到我佛你都笑咗

居然無奪命較剪腳

呢個正

終極膀胱劍

諗諗下其實金庸啲大部分武功名都型過人

默示錄擊 1/1000000

如來神掌第九式！！万佛朝宗！！

黯然銷魂掌英文係唔係 I’m So Sad Palm?

電話～～撳極刀

華光耀劍鋒

郎情妾意劍
姦夫淫婦劍

打和 super

離心獨劈

乾坤大挪移
奪命連環三仙劍
天山折梅手
一劍化三清

大把型嘅武功名

SURE YOU CAN!

奪命較剪腳

哈咩哈咩...蝦

你呀媽個波罩你

體術奧義，千年殺

星爆氣流斬

粟米六粒飯

吸星大法

個陣一聽就先得係boss級武功
仲要抓住人個頭黎吸咁撚型
不過原來只係北冥神功既殘卷
個人覺得單講名 吸星>>>北冥

八荒六合唯我獨尊神功

阿修羅霸凰拳

有鳳來儀 天紳倒懸 無邊落木 青山隱隱

屌你老母

點樣夠唔夠霸氣？

龍象般若功

無雙無對